原來而家用google 都註冊到高登ac...

屌淪落到咁樣

啱啱試咗google login
佢個嘢壞咗嘅
Load完去返嗰頁都無login到

我app版得喎